2021春季甲子園出咗出場校名單咁大件事冇人講嘅！？

Remarks:

1. 除非特別註明 否則21世紀枠以外嘅所有出場校都係所屬地區嘅2020秋季地方大會優勝校

2. 由於2020年明治神宮大會因為支那肺炎關係取消 因此原本預留比明治神宮大會優勝校嘅出場校名額將會改為21世紀枠 變相今屆21世紀枠將會由三個增加到四個

3. 用詞解釋：秋季=2020秋季地方大會

第93回選拔高等學校野球大會（春季甲子園）詳情：

主辦單位：每日新聞社
出場校數目：32
出場校決定方式：由選考委員會選拔
出場校名單公布日期：1月29日
抽選會日期：原本為3月12日 後改為2月23日
開幕日： 3月19日
決勝戰： 3月31日
上回（2019）優勝校：東邦（愛知）

Source：

出場校一覽：

21世紀枠（4）：

八戸西（青森，秋季縣大會準優勝、秋季八強，初出場）

三島南（静岡，秋季縣大會四強，初出場）

東播磨（兵庫，秋季縣大會準優勝、秋季初回敗退，初出場）

具志川商業（沖繩，秋季縣大會準優勝、秋季八強，初出場）

一般地方代表（28）：

北海道（1）：

北海（南北海道，相隔10年第13度）

東北（2）：

仙台育英（宮城，連續2年第14度）

柴田（宮城，秋季準優勝，初出場）

關東・東京（6）：

健大高崎（群馬，連續2年第5度）

常總學院（茨城，秋季準優勝，相隔5年第10度）

東海大甲府（山梨，秋季四強，相隔5年第6度）

専大松戸（千葉，秋季四強，初出場）

東海大相模（神奈川，秋季八強，連續2年第12度）

東海大菅生（西東京，相隔6年第4度）

東海（2）：

中京大中京（愛知，連續2年第32度）

縣岐阜商業（岐阜，秋季準優勝，連續2年第30度）

北信越（2）：

敦賀氣比（福井，相隔5年第8度）

上田西（長野，秋季準優勝，初出場）

近畿（6）：

智弁學園（奈良，連續2年第14度）

大阪桐蔭（大阪，秋季準優勝，連續2年第12度）

京都國際（京都，秋季四強，初出場）

市和歌山（和歌山，秋季四強，相隔2年第7度）

神戸国際大付（兵庫，秋季八強，相隔4年第5度）

天理（奈良，秋季八強，連續2年第25度）

中國・四國（5）：

廣島新庄（廣島，連續2年第3度）

下関國際（山口，秋季中國大會準優勝，相隔3年第2度）

鳥取城北（鳥取，秋季中國大會四強，連續2年第3度）

明徳義塾（高知，連續2年第20度）

聖卡塔利娜學園（愛媛，秋季四國大會準優勝，初出場）

九州（4）：

大崎（長崎，初出場）

福岡大大濠（福岡，秋季準優勝，相隔4年第5度）

明豊（大分，秋季四強，連續3年第5度）

宮崎商業（宮崎，秋季四強，相隔52年第3度）

Source：